\begin{exercice}[Autour d'un triangle (bis)]\par

Soient $T$, $R$ et $I$ trois points non alignés. On définit les points $A$, $B$ et  $C$ par:
\begin{colitemize}{2}
\item $\vv{IA} = \vv{RT} - \vv{IT}$
\item $\vv{IB} = \vv{TI}$
\item $\vv{IC} =  \vv{RT}+ \vv{RI}$
\end{colitemize}
\vspace{-1.5em}
\begin{enumerate}
\item Faire une figure sur papier ou \`a l'aide d'un logiciel de g\'eom\'etrie dynamique.
\item Que peut-on conjecturer?
\item \begin{enumerate} \item D\'emontrer que $\vv{AC} = \vv{IC} - \vv{IA}$ et $\vv{BA}=\vv{IA} - \vv{IB}$.
	\item En déduire une expression des vecteurs $\vv{BA}$ et $\vv{AC}$ en fonction de $\vv{RT}$ puis conclure.
	\end{enumerate}
\end{enumerate}



\end{exercice}
